[1Q題] 咩動物最驚油女一族？

呢題用左我畢生精力諗出黎 ，歡迎大家挑戰，預大家唔會咁快諗到，比啲機會大家慢慢諗，第五頁開估。

蟲

蟻多嬲死象

屌你老母